大家點睇學生要校長同老師跪玻璃

拋開政治唔好講，件事本身有無問題

以前唔明 近排有少少明了